## Descricao Problema ##
**Qual a motivação do domínio existir**
**Existe artigo científico publicado a respeito do domínio?**

***Cesar***    
***Andre***    

## Autores ##
***Cesar***    
***Andre***    

## Desafio ##
***Cesar***    
***Andre***    

## Predicados ##
***Joao Vitor***  
***João Batista***  

## Funções ##
***Joao Vitor***  
***João Batista***  

## Ações ##
***Joao Vitor***  
***João Batista***  

## Algoritmos de Planejamento ##
**Falar do lama, lama first etc**   
***Paulo***   
***Felix***  

## Problemas e Soluções ##
**Deve ser apresentada uma tabela de execução dos problemas disponíveis**  
***Paulo***   
***Felix***  

## Execucao Scripts ##
***Paulo***   
***Felix***  